有冇浸會大學的黃x華同學漏咗錢包在978巴士

我比咗978巴士司機 你去call總台拎返啦

係咪Herschel卡套

系

係丫

我頭先俾咗巴士司機 你晏啲打去巴士總台睇吓邊度拎返 車牌 ua5848

多謝你
一陣會call 去總台拎返

下次小心啲唔係每次都咁好彩

多謝樓主出手相救

幫樓主祈福

係連登有愛

好人好事

黃子華

咁你都知

我就係唔見野個個傻仔

聽講而家全世界都識你

我摺毒黎

唔緊要 有連登陪你

我先係

想偷我嘢？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

問個個先係失主掛

相認到咪一齊搞基囉